一人一個比喻，形容6.16遊行成果

我先！

好似青山院友喺操場同自己玩捉迷
.
.
.
.
.
.
自得其樂

Block撚柒你

完全封鎖

[深度分析]兄弟爬山的意義與得失

請勿放負，要講就講d 有意義野

乜你覺得真係會一人一個咩？
收水行埋一邊玩賓周啦屌

屌閪未射就抆返出嚟

手術成功 病人死亡

呢個月真係BLOCK到手軟 辛苦晒

我都係

俾人㩒住黎砌
炒緊五粒
岩岩出現第一次攻門，俾對方龍門撲走
球員同球迷全部當自己贏左咁慶祝緊